有冇巴打試過被鍾意嘅女仔friend zone?

我應該點做

介紹第二條女比我
On撚9

搵個第二個target再同返佢做fd

冇乜機架啦
轉目標啦

冇興趣就係冇興趣
死淨你一個男人你都只會係朋友

除非你好靚仔